% - FALTA HOJA DE AGRADECIMIENTOS
% - FALTA HOJA DE TITULO ?
% - Versin configurable de la portada
%  - Corregir numeracin (dar reset)

\thispagestyle{empty}

%% Barra izquierda - Escudos
\hskip-1.5cm
\begin{minipage}[c][10cm][s]{3cm} 
  \begin{center}
    \includegraphics[height=2.6cm]{img/unam}\\[10pt]
    \hskip2pt\vrule width2pt height13cm\hskip1mm
    \vrule width1pt height13cm\\[10pt]
    \includegraphics[height=2.6cm]{img/fciencias}
  \end{center}
\end{minipage}\quad
%% Barra derecha - Ttulos
\begin{minipage}[c][9.5cm][s]{11cm}
  \begin{center}
    % Barra superior
    {\large \scshape Universidad Nacional Aut\'onoma de M\'exico}
    \vspace{.3cm}
    \hrule height2pt
    \vspace{.1cm}
    \hrule height1pt
    \vspace{.3cm}
    {\scshape Facultad de Ciencias}

    % Titulo del trabajo
    \vspace{3cm}

    {\Large Listas de acceso aleatorio}

    \vspace{3cm}

    % Tipo de trabajo
    \makebox[8cm][s]{\Huge T E S I S}\\[12pt]
    QUE PARA OBTENER EL T\'ITULO DE:\\[8pt]
    LICENCIADO EN CIENCIAS DE LA COMPUTACIÓN\\[12pt]
    PRESENTA:\\[12pt]
    FRANCISCO JAVIER ENRÍQUEZ LÁVIDA

    \vspace{2cm}

    {\small DIRECTOR DE TESIS:\\ DR. FAVIO EZEQUIEL MIRANDA PEREA}

    \vspace{2cm}

    2015
    
  \end{center}
\end{minipage}

\newpage

\endinput  % Temporal, mientras se decide lo de la hoja de firmas

